我認為全世界應該只有一個美國

我支持特朗普統治地球，消滅美國以外的所有國家！

美國宇宙第一！

而家另一個美國喺邊度？

阿拉斯加掛

全世界只有一個國家，就係美國。其他自稱國家嘅，都應該消滅咗佢

你有精神病?